舖頭有個老屎忽成日玩針對，好想辭職

是咁的，小弟上年入左間舖頭做partime
入面有件有屎忽一開始未熟個陣教我都幾有耐性又詳細下，但我學野慢加上又新，有啲位5熟悉做錯左，咁一開始佢只係提醒同教翻我，之後熟落左就直接鬧9我，有時係小小事都鬧到我9彩好似世界末日咁見我好似有啲5開心5出聲呢，就會話以前我學校啲老師都係咁鬧我，仲嚇我話會肥佬我添我以前比人鬧得仲慘丫」 咁樣氹返我 。一開始呢個原因我傻仲會受下嘅，但呢幾個月開始，又會開我玩笑，係傷到我人格同扺毁我工作能力嗰種玩笑又點我做野，例如明明佢翻夜更，早更叫夜更搞埋件事佢，結果佢直接推比我呢個5洗翻夜晚嘅人，叫我朝早記得得一定要搞掂丫個種語氣呢~~完全就係5好5記得呢個係我嘅責任咁，問點解係我，就話「我5想做」再笑幾下，我真係笑左
有時其他人做野甩漏，沒汁野沒fill野，咁啱早更我有份翻，夜更我拍住佢翻，佢見到啲野咁那西但其實5關我事5係我日頭負責嘅area都懶左我先，總之一定係我錯架啦～鬧9我先
咁我又5知咩事，佢又話我沒記性，錯啲咩都5記得，好彩之後有人出聲話5關我事係其他人問題，件事根本5關我事，之後佢淨係識同個個人講左聲你以後5再犯啦，再同我講聲sor囉，呢啲野仲要一星期黎幾次。。我而家都5新，啲野都上手左好多，但一有問題一有錯總係懶9我5會諗會5會係其他新人嘅問題(翻1-3個月)有錯鬧正常，屌佢我沒錯都屈9我有錯，好難頂lor
但我先翻得半年，人地翻左就10年啦，鬥5過丫

見到你啲icon都想屌柒你

5你老母

辭啦

走囉

收皮啦小學雞

pt wfc